暴大人入黎！！

即刻打爛火警鐘！消防員先可以救人救火！

打

爛

火

警

鐘

啊

甴

近

平

tui